樓上隻狗係我屋企門口痾屎，仲痾到成條樓梯都係尿！

應該點報復好，巳經唔係第一次！
朋友建議話戴住手套執起舊屎，扔柒佢門口

你去返佢門口痾督屎

過年有無收到金莎呀

以下動作 千奇千奇唔好做！

影張相，去影相鋪曬出嚟

忽返啲屎入落個包裹度

個面貼返佢屋企地址

之後就...

抆落佢個鎖匙窿到